飲食台充斥一堆垃圾post

阿豬阿狗都放自己食d乜上黎
根本冇人想睇 成個台都係一堆是日XX
留言回覆既都唔夠十個
你話食特別d就話姐 有d撚樣食個公仔面都要post 屌你老母

如果貼是日xx 應該要強制要求填表
價錢 圖片 餐廳 地址
寫唔齊就del post

樓主個post十個回覆都冇 辣殺Post
要求連仔del po

期待樓主示範一下

交流交流

母親節快樂

我覺得有道理
你都好d問會答咩餐廳
有d仆街問都唔理
見到好撚正都唔知係邊

Google la

good

Who are you jj

1

改名做狗糧台算啦